[{"voto":0,"nombre":"LEGUIZAM\u00d3N, Mar\u00eda Laura","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"IBARRA, Vilma Lidia","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Partido de la Victoria","color":null,"fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"TERRAGNO, Rodolfo","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Radical Independiente","color":null,"fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"PAMPURO, Jos\u00e9 Juan Bautista","distrito":"Buenos Aires","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"GONZALEZ DE DUHALDE, Hilda Beatriz","distrito":"Buenos Aires","bloque":"Justicialista para el Dialogo de Los Argentinos","color":null,"fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":3,"nombre":"FERNANDEZ DE KIRCHNER, Cristina","distrito":"Buenos Aires","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"COLOMBO DE ACEVEDO, Mar\u00eda Teresa","distrito":"Catamarca","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"SAADI, Ram\u00f3n Eduardo","distrito":"Catamarca","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":3,"nombre":"CASTILLO, Oscar An\u00edbal","distrito":"Catamarca","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"URQUIA, Roberto Daniel","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"ROSSI, Carlos Alberto","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Vecinalista - Partido Nuevo","color":null,"fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":3,"nombre":"GIRI, Haid\u00e9 Delia","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"R\u00cdOS, Roberto Fabi\u00e1n","distrito":"Corrientes","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"VIUDES, Isabel Josefa","distrito":"Corrientes","bloque":"Partido Nuevo","color":null,"fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"SANCHEZ, Mar\u00eda Dora","distrito":"Corrientes","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"CAPITANICH, Jorge Milton","distrito":"Chaco","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"CURLETTI, Miriam Bel\u00e9n","distrito":"Chaco","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":3,"nombre":"MASTANDREA, Alicia Ester","distrito":"Chaco","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"GIUSTI, Silvia Ester","distrito":"Chubut","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"GUINLE, Marcelo Alejandro","distrito":"Chubut","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":3,"nombre":"MASSONI, Norberto","distrito":"Chubut","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"BAR, Graciela Yolanda","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"MART\u00cdNEZ PASS de CRESTO, Laura","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":3,"nombre":"TAFFAREL, Ricardo Cesar","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"BORTOLOZZI, Adriana Raquel","distrito":"Formosa","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"MAYANS, Jos\u00e9 Miguel \u00c1ngel","distrito":"Formosa","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"PETCOFF NAIDENOFF, Luis Carlos","distrito":"Formosa","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"JENEFES, Guillermo Ra\u00fal","distrito":"Jujuy","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"MORALES, Gerardo Rub\u00e9n","distrito":"Jujuy","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":3,"nombre":"FELLNER, Liliana Beatriz","distrito":"Jujuy","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"GALLEGO, Silvia Ester","distrito":"La Pampa","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"MARIN, Rub\u00e9n Hugo","distrito":"La Pampa","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"MARINO, Juan Carlos","distrito":"La Pampa","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":3,"nombre":"MENEM, Carlos Sa\u00fal","distrito":"La Rioja","bloque":"Federalismo y Liberaci\u00f3n","color":null,"fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":3,"nombre":"MAZA, Ada Mercedes","distrito":"La Rioja","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":3,"nombre":"QUINTELA, Teresita Nicolasa","distrito":"La Rioja","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"JAQUE, Celso Alejandro","distrito":"Mendoza","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"PERCEVAL, Mar\u00eda Cristina","distrito":"Mendoza","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"SANZ, Ernesto Ricardo","distrito":"Mendoza","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"CLOSS, Maurice Fabi\u00e1n","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"VIGO, Elida Mar\u00eda","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":3,"nombre":"VIANA, Luis Alberto","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"GALLIA, Sergio Adri\u00e1n","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"SAPAG, Luz Mar\u00eda","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":3,"nombre":"SALVATORI, Pedro","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"PICHETTO, Miguel \u00c1ngel","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"FALCO, Luis Alberto","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Radical Rionegrino","color":null,"fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":3,"nombre":"ISIDORI, Amanda Mercedes","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"ESCUDERO, Sonia Margarita","distrito":"Salta","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"L\u00d3PEZ ARIAS, Marcelo Eduardo","distrito":"Salta","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"GOMEZ DIEZ, Ricardo","distrito":"Salta","bloque":"Renovador de Salta","color":null,"fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"GIOJA, C\u00e9sar Ambrosio","distrito":"San Juan","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"BASUALDO, Roberto Gustavo","distrito":"San Juan","bloque":"Producci\u00f3n y Trabajo","color":null,"fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":3,"nombre":"RIOFRIO, Marina Raquel","distrito":"San Juan","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"PERSICO, Daniel Ra\u00fal","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"RODRIGUEZ SAA, Adolfo","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":1,"nombre":"NEGRE DE ALONSO, Liliana Teresita","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"FERNANDEZ, Nicol\u00e1s Alejandro","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"MARTINEZ, Alfredo Anselmo","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":3,"nombre":"KIRCHNER, Alicia Margarita Antonia","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"LATORRE, Roxana Itat\u00ed","distrito":"Santa Fe","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"REUTEMANN, Carlos Alberto","distrito":"Santa Fe","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"GIUSTINIANI, Rub\u00e9n H\u00e9ctor","distrito":"Santa Fe","bloque":"Socialista","color":"#fa58f4","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"CASTRO, Mar\u00eda Elisa","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"MERA, Mario Rub\u00e9n","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"ZAVALIA, Jos\u00e9 Luis","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"PINCHETTI de SIERRA MORALES, Delia Norma","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Fuerza Republicana","color":null,"fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":3,"nombre":"BUSSI, Ricardo Argentino","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Fuerza Republicana","color":null,"fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":3,"nombre":"MIRANDA, Julio Antonio","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"CAPARROS, Mabel Luisa","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"DANIELE, Mario Domingo","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"CAPOS, Liliana Delia","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"10\/4\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":54,"negativos":1,"asunto":"educacion sexual integral"},{"voto":0,"nombre":"LEGUIZAM\u00d3N, Mar\u00eda Laura","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"IBARRA, Vilma Lidia","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Partido de la Victoria","color":null,"fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"TERRAGNO, Rodolfo","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Radical Independiente","color":null,"fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"PAMPURO, Jos\u00e9 Juan Bautista","distrito":"Buenos Aires","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":3,"nombre":"FERNANDEZ DE KIRCHNER, Cristina","distrito":"Buenos Aires","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":3,"nombre":"GONZALEZ DE DUHALDE, Hilda Beatriz","distrito":"Buenos Aires","bloque":"Justicialista para el Dialogo de Los Argentinos","color":null,"fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"SAADI, Ram\u00f3n Eduardo","distrito":"Catamarca","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":3,"nombre":"CASTILLO, Oscar An\u00edbal","distrito":"Catamarca","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":3,"nombre":"COLOMBO DE ACEVEDO, Mar\u00eda Teresa","distrito":"Catamarca","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"GIRI, Haid\u00e9 Delia","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"ROSSI, Carlos Alberto","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Vecinalista - Partido Nuevo","color":null,"fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":3,"nombre":"URQUIA, Roberto Daniel","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"R\u00cdOS, Roberto Fabi\u00e1n","distrito":"Corrientes","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"VIUDES, Isabel Josefa","distrito":"Corrientes","bloque":"Partido Nuevo","color":null,"fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"SANCHEZ, Mar\u00eda Dora","distrito":"Corrientes","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"CAPITANICH, Jorge Milton","distrito":"Chaco","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"CURLETTI, Miriam Bel\u00e9n","distrito":"Chaco","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"MASTANDREA, Alicia Ester","distrito":"Chaco","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"GIUSTI, Silvia Ester","distrito":"Chubut","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"GUINLE, Marcelo Alejandro","distrito":"Chubut","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":3,"nombre":"MASSONI, Norberto","distrito":"Chubut","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"BAR, Graciela Yolanda","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"MART\u00cdNEZ PASS de CRESTO, Laura","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"TAFFAREL, Ricardo Cesar","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"BORTOLOZZI, Adriana Raquel","distrito":"Formosa","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"PETCOFF NAIDENOFF, Luis Carlos","distrito":"Formosa","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":3,"nombre":"MAYANS, Jos\u00e9 Miguel \u00c1ngel","distrito":"Formosa","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"FELLNER, Liliana Beatriz","distrito":"Jujuy","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"JENEFES, Guillermo Ra\u00fal","distrito":"Jujuy","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"MORALES, Gerardo Rub\u00e9n","distrito":"Jujuy","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"GALLEGO, Silvia Ester","distrito":"La Pampa","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"MARIN, Rub\u00e9n Hugo","distrito":"La Pampa","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"MARINO, Juan Carlos","distrito":"La Pampa","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"QUINTELA, Teresita Nicolasa","distrito":"La Rioja","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":3,"nombre":"MENEM, Carlos Sa\u00fal","distrito":"La Rioja","bloque":"Federalismo y Liberaci\u00f3n","color":null,"fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":3,"nombre":"MAZA, Ada Mercedes","distrito":"La Rioja","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"JAQUE, Celso Alejandro","distrito":"Mendoza","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"SANZ, Ernesto Ricardo","distrito":"Mendoza","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":3,"nombre":"PERCEVAL, Mar\u00eda Cristina","distrito":"Mendoza","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"CLOSS, Maurice Fabi\u00e1n","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"VIANA, Luis Alberto","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"VIGO, Elida Mar\u00eda","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"GALLIA, Sergio Adri\u00e1n","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"SAPAG, Luz Mar\u00eda","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":3,"nombre":"SALVATORI, Pedro","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"PICHETTO, Miguel \u00c1ngel","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"FALCO, Luis Alberto","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Radical Rionegrino","color":null,"fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":3,"nombre":"ISIDORI, Amanda Mercedes","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"L\u00d3PEZ ARIAS, Marcelo Eduardo","distrito":"Salta","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"GOMEZ DIEZ, Ricardo","distrito":"Salta","bloque":"Renovador de Salta","color":null,"fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":3,"nombre":"ESCUDERO, Sonia Margarita","distrito":"Salta","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"GIOJA, C\u00e9sar Ambrosio","distrito":"San Juan","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"RIOFRIO, Marina Raquel","distrito":"San Juan","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"BASUALDO, Roberto Gustavo","distrito":"San Juan","bloque":"Producci\u00f3n y Trabajo","color":null,"fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"PERSICO, Daniel Ra\u00fal","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"NEGRE DE ALONSO, Liliana Teresita","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":3,"nombre":"RODRIGUEZ SAA, Adolfo","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"FERNANDEZ, Nicol\u00e1s Alejandro","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"MARTINEZ, Alfredo Anselmo","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":3,"nombre":"KIRCHNER, Alicia Margarita Antonia","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"REUTEMANN, Carlos Alberto","distrito":"Santa Fe","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"GIUSTINIANI, Rub\u00e9n H\u00e9ctor","distrito":"Santa Fe","bloque":"Socialista","color":"#fa58f4","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":3,"nombre":"LATORRE, Roxana Itat\u00ed","distrito":"Santa Fe","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"MERA, Mario Rub\u00e9n","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"ZAVALIA, Jos\u00e9 Luis","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":3,"nombre":"CASTRO, Mar\u00eda Elisa","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"BUSSI, Ricardo Argentino","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Fuerza Republicana","color":null,"fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"PINCHETTI de SIERRA MORALES, Delia Norma","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Fuerza Republicana","color":null,"fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"MIRANDA, Julio Antonio","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"CAPARROS, Mabel Luisa","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"DANIELE, Mario Domingo","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":0,"nombre":"CAPOS, Liliana Delia","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"12\/6\/2006","presentes":55,"ausentes":17,"abstenciones":0,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"trata personas"},{"voto":1,"nombre":"ESTENSSORO, Mar\u00eda Eugenia","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Coalici\u00f3n C\u00edvica","color":"#2ca02c","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"FILMUS, Daniel Fernando","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"CABANCHIK, Samuel Manuel","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Proyecto Buenos Aires Federal","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"CALCAGNO Y MAILLMAN, Eric","distrito":"Buenos Aires","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"PAMPURO, Jos\u00e9 Juan Bautista","distrito":"Buenos Aires","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"GONZALEZ DE DUHALDE, Hilda Beatriz","distrito":"Buenos Aires","bloque":"Justicialista para el Dialogo de Los Argentinos","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"CASTILLO, Oscar An\u00edbal","distrito":"Catamarca","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"CORPACCI de MERCADO, Lucia B .","distrito":"Catamarca","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"MONLLAU, Blanca Mar\u00eda del Valle","distrito":"Catamarca","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"JUEZ, Lu\u00eds Alfredo","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"MORANDINI, Norma Elena","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"MESTRE, Ram\u00f3n Javier","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"ARTAZA, Eugenio Justiniano","distrito":"Corrientes","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"ROLDAN, Jos\u00e9 Mar\u00eda","distrito":"Corrientes","bloque":"Frente de Todos","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"MEABE de MATHO, Josefina Ang\u00e9lica","distrito":"Corrientes","bloque":"Liberal de Corrientes","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"CORREGIDO, Elena Mercedes","distrito":"Chaco","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"NIKISCH, Roy Abelardo","distrito":"Chaco","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":2,"nombre":"BIANCALANI, Fabio Dar\u00edo","distrito":"Chaco","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"GUINLE, Marcelo Alejandro","distrito":"Chubut","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"CIMADEVILLA, Mario Jorge","distrito":"Chubut","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":2,"nombre":"DI PERNA, Graciela Agustina","distrito":"Chubut","bloque":"Trabajo y Dignidad","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"GUASTAVINO, Pedro Guillermo \u00c1ngel","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"OSUNA, Blanca In\u00e9s","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"VERA, Arturo","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"BORTOLOZZI, Adriana Raquel","distrito":"Formosa","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"MAYANS, Jos\u00e9 Miguel \u00c1ngel","distrito":"Formosa","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"PETCOFF NAIDENOFF, Luis Carlos","distrito":"Formosa","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"FELLNER, Liliana Beatriz","distrito":"Jujuy","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"MORALES, Gerardo Rub\u00e9n","distrito":"Jujuy","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"JENEFES, Guillermo Ra\u00fal","distrito":"Jujuy","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"HIGONET, Mar\u00eda de los Angeles","distrito":"La Pampa","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"VERNA, Carlos Alberto","distrito":"La Pampa","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"MARINO, Juan Carlos","distrito":"La Pampa","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"MAZA, Ada Mercedes","distrito":"La Rioja","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"QUINTELA, Teresita Nicolasa","distrito":"La Rioja","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":3,"nombre":"MENEM, Carlos Sa\u00fal","distrito":"La Rioja","bloque":"Federalismo y Liberaci\u00f3n","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"SANZ, Ernesto Ricardo","distrito":"Mendoza","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"BERMEJO, Rolando Adolfo","distrito":"Mendoza","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"MONTERO, Laura Gisela","distrito":"Mendoza","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"TORRES, Eduardo Enrique","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"VIANA, Luis Alberto","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":3,"nombre":"VIGO, Elida Mar\u00eda","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"FUENTES, Marcelo Jorge","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"PARRILLI, Nanci Mar\u00eda Agustina","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"LORES, Horacio","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"PICHETTO, Miguel \u00c1ngel","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"VERANI, Pablo","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":2,"nombre":"BONGIORNO, Mar\u00eda Jos\u00e9","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Encuentro de los Rionegrinos","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"ESCUDERO, Sonia Margarita","distrito":"Salta","bloque":"Justicialista 8 de Octubre","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"ROMERO, Juan Carlos","distrito":"Salta","bloque":"Justicialista 8 de Octubre","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"PEREZ ALSINA, Juan Agust\u00edn","distrito":"Salta","bloque":"Renovador de Salta","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"GIOJA, C\u00e9sar Ambrosio","distrito":"San Juan","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"BASUALDO, Roberto Gustavo","distrito":"San Juan","bloque":"Producci\u00f3n y Trabajo","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":3,"nombre":"RIOFRIO, Marina Raquel","distrito":"San Juan","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"NEGRE DE ALONSO, Liliana Teresita","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"RODRIGUEZ SAA, Adolfo","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"PERSICO, Daniel Ra\u00fal","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"BANICEVICH, Jorge Esteban","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"FERNANDEZ, Nicol\u00e1s Alejandro","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"MARTINEZ, Alfredo Anselmo","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"LATORRE, Roxana Itat\u00ed","distrito":"Santa Fe","bloque":"Federalismo Santafesino","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"GIUSTINIANI, Rub\u00e9n H\u00e9ctor","distrito":"Santa Fe","bloque":"Socialista","color":"#fa58f4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"REUTEMANN, Carlos Alberto","distrito":"Santa Fe","bloque":"Santa Fe Federal","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"CORRADI DE BELTR\u00c0N, Ana Mar\u00eda","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":3,"nombre":"ITURREZ de CAPELLINI, Ada Rosa","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Frente C\u00edvico por Santiago","color":"#4b088a","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":3,"nombre":"RACHED, Emilio Alberto","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"ROJKES de ALPEROVICH, Beatriz L .","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"CANO, Jos\u00e9 Manuel","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":3,"nombre":"MANSILLA, Sergio Francisco","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"COLAZO, Mario Jorge","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"DIAZ, Mar\u00eda Rosa","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Por Tierra del Fuego","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":1,"nombre":"MARTINEZ, Jos\u00e9 Carlos","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Por Tierra del Fuego","color":null,"fecha":"7\/15\/2010","presentes":66,"ausentes":6,"abstenciones":3,"afirmativos":30,"negativos":33,"asunto":"matrimonio igualitario"},{"voto":0,"nombre":"ESTENSSORO, Mar\u00eda Eugenia","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Coalici\u00f3n C\u00edvica","color":"#2ca02c","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":3,"nombre":"FILMUS, Daniel Fernando","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":3,"nombre":"CABANCHIK, Samuel Manuel","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Proyecto Buenos Aires Federal","color":null,"fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"LINARES, Jaime","distrito":"Buenos Aires","bloque":"GEN","color":null,"fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"FERNANDEZ, An\u00edbal Domingo","distrito":"Buenos Aires","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"LEGUIZAM\u00d3N, Mar\u00eda Laura","distrito":"Buenos Aires","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"CASTILLO, Oscar An\u00edbal","distrito":"Catamarca","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"BLAS, In\u00e9s Imelda","distrito":"Catamarca","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":3,"nombre":"MONLLAU, Blanca Mar\u00eda del Valle","distrito":"Catamarca","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"JUEZ, Lu\u00eds Alfredo","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba","color":null,"fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"MORANDINI, Norma Elena","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba","color":null,"fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"BORELLO, Marta Teresita","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"ROLDAN, Jos\u00e9 Mar\u00eda","distrito":"Corrientes","bloque":"Frente de Todos","color":null,"fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"ARTAZA, Eugenio Justiniano","distrito":"Corrientes","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":3,"nombre":"MEABE de MATHO, Josefina Ang\u00e9lica","distrito":"Corrientes","bloque":"Liberal de Corrientes","color":null,"fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"BIANCALANI, Fabio Dar\u00edo","distrito":"Chaco","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"CORREGIDO, Elena Mercedes","distrito":"Chaco","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"NIKISCH, Roy Abelardo","distrito":"Chaco","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"GUINLE, Marcelo Alejandro","distrito":"Chubut","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":3,"nombre":"CIMADEVILLA, Mario Jorge","distrito":"Chubut","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":2,"nombre":"DI PERNA, Graciela Agustina","distrito":"Chubut","bloque":"Trabajo y Dignidad","color":null,"fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"GUASTAVINO, Pedro Guillermo \u00c1ngel","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"RUIZ DIAZ, Elsa Beatriz","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":3,"nombre":"VERA, Arturo","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"DE LA ROSA, Mar\u00eda Graciela","distrito":"Formosa","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"PETCOFF NAIDENOFF, Luis Carlos","distrito":"Formosa","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":3,"nombre":"MAYANS, Jos\u00e9 Miguel \u00c1ngel","distrito":"Formosa","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"BARRIONUEVO, Walter Basilio","distrito":"Jujuy","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"FELLNER, Liliana Beatriz","distrito":"Jujuy","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"MORALES, Gerardo Rub\u00e9n","distrito":"Jujuy","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"HIGONET, Mar\u00eda de los Angeles","distrito":"La Pampa","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"MARINO, Juan Carlos","distrito":"La Pampa","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":3,"nombre":"VERNA, Carlos Alberto","distrito":"La Pampa","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"AGUIRRE, Hilda Clelia","distrito":"La Rioja","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"LUNA, Mirtha Mar\u00eda Teresita","distrito":"La Rioja","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":3,"nombre":"MENEM, Carlos Sa\u00fal","distrito":"La Rioja","bloque":"Federalismo y Liberaci\u00f3n","color":null,"fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"BERMEJO, Rolando Adolfo","distrito":"Mendoza","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"MONTERO, Laura Gisela","distrito":"Mendoza","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"SANZ, Ernesto Ricardo","distrito":"Mendoza","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"CABRAL, Salvador","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"GIMENEZ, Sandra Daniela","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"IRRAZABAL, Juan Manuel","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"FUENTES, Marcelo Jorge","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"PARRILLI, Nanci Mar\u00eda Agustina","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"LORES, Horacio","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"BONGIORNO, Mar\u00eda Jos\u00e9","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"PICHETTO, Miguel \u00c1ngel","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":3,"nombre":"VERANI, Pablo","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"ESCUDERO, Sonia Margarita","distrito":"Salta","bloque":"Justicialista 8 de Octubre","color":null,"fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"ROMERO, Juan Carlos","distrito":"Salta","bloque":"Justicialista 8 de Octubre","color":null,"fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"PEREZ ALSINA, Juan Agust\u00edn","distrito":"Salta","bloque":"Renovador de Salta","color":null,"fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"GODOY, Ruperto Eduardo","distrito":"San Juan","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"RIOFRIO, Marina Raquel","distrito":"San Juan","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"BASUALDO, Roberto Gustavo","distrito":"San Juan","bloque":"Producci\u00f3n y Trabajo","color":null,"fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":3,"nombre":"NEGRE DE ALONSO, Liliana Teresita","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":3,"nombre":"RODRIGUEZ SAA, Adolfo","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":3,"nombre":"PERSICO, Daniel Ra\u00fal","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"GONZALEZ, Pablo Gerardo","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"LABADO, Mar\u00eda Ester","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"MARTINEZ, Alfredo Anselmo","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"LATORRE, Roxana Itat\u00ed","distrito":"Santa Fe","bloque":"Federalismo Santafesino","color":null,"fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"GIUSTINIANI, Rub\u00e9n H\u00e9ctor","distrito":"Santa Fe","bloque":"Socialista","color":"#fa58f4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":3,"nombre":"REUTEMANN, Carlos Alberto","distrito":"Santa Fe","bloque":"Santa Fe Federal","color":null,"fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"ITURREZ de CAPELLINI, Ada Rosa","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Frente C\u00edvico por Santiago","color":"#4b088a","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"CORRADI DE BELTR\u00c0N, Ana Mar\u00eda","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"RACHED, Emilio Alberto","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"MANSILLA, Sergio Francisco","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"ROJKES de ALPEROVICH, Beatriz L .","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":3,"nombre":"CANO, Jos\u00e9 Manuel","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"DIAZ, Mar\u00eda Rosa","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Nuevo Encuentro","color":null,"fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"L\u00d3PEZ, Osvaldo Ram\u00f3n","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Nuevo Encuentro","color":null,"fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":3,"nombre":"COLAZO, Mario Jorge","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"5\/9\/2012","presentes":56,"ausentes":16,"abstenciones":1,"afirmativos":55,"negativos":0,"asunto":"identidad de genero"},{"voto":0,"nombre":"ESTENSSORO, Mar\u00eda Eugenia","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Coalici\u00f3n C\u00edvica","color":"#2ca02c","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"FILMUS, Daniel Fernando","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"CABANCHIK, Samuel Manuel","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Proyecto Buenos Aires Federal","color":null,"fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"LINARES, Jaime","distrito":"Buenos Aires","bloque":"GEN","color":null,"fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"FERNANDEZ, An\u00edbal Domingo","distrito":"Buenos Aires","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"LEGUIZAM\u00d3N, Mar\u00eda Laura","distrito":"Buenos Aires","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"CASTILLO, Oscar An\u00edbal","distrito":"Catamarca","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"MONLLAU, Blanca Mar\u00eda del Valle","distrito":"Catamarca","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"BLAS, In\u00e9s Imelda","distrito":"Catamarca","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"JUEZ, Lu\u00eds Alfredo","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba","color":null,"fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"MORANDINI, Norma Elena","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba","color":null,"fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"BORELLO, Marta Teresita","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"ROLDAN, Jos\u00e9 Mar\u00eda","distrito":"Corrientes","bloque":"Frente de Todos","color":null,"fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"MEABE de MATHO, Josefina Ang\u00e9lica","distrito":"Corrientes","bloque":"Liberal de Corrientes","color":null,"fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"ARTAZA, Eugenio Justiniano","distrito":"Corrientes","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"BIANCALANI, Fabio Dar\u00edo","distrito":"Chaco","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"CORREGIDO, Elena Mercedes","distrito":"Chaco","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"NIKISCH, Roy Abelardo","distrito":"Chaco","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":3,"nombre":"GUINLE, Marcelo Alejandro","distrito":"Chubut","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":3,"nombre":"DI PERNA, Graciela Agustina","distrito":"Chubut","bloque":"Trabajo y Dignidad","color":null,"fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":3,"nombre":"CIMADEVILLA, Mario Jorge","distrito":"Chubut","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"GUASTAVINO, Pedro Guillermo \u00c1ngel","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"RUIZ DIAZ, Elsa Beatriz","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"VERA, Arturo","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"DE LA ROSA, Mar\u00eda Graciela","distrito":"Formosa","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"MAYANS, Jos\u00e9 Miguel \u00c1ngel","distrito":"Formosa","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"PETCOFF NAIDENOFF, Luis Carlos","distrito":"Formosa","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"BARRIONUEVO, Walter Basilio","distrito":"Jujuy","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"FELLNER, Liliana Beatriz","distrito":"Jujuy","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"MORALES, Gerardo Rub\u00e9n","distrito":"Jujuy","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"HIGONET, Mar\u00eda de los Angeles","distrito":"La Pampa","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"MARINO, Juan Carlos","distrito":"La Pampa","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":3,"nombre":"VERNA, Carlos Alberto","distrito":"La Pampa","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"AGUIRRE, Hilda Clelia","distrito":"La Rioja","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"LUNA, Mirtha Mar\u00eda Teresita","distrito":"La Rioja","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":3,"nombre":"MENEM, Carlos Sa\u00fal","distrito":"La Rioja","bloque":"Federalismo y Liberaci\u00f3n","color":null,"fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"BERMEJO, Rolando Adolfo","distrito":"Mendoza","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"MONTERO, Laura Gisela","distrito":"Mendoza","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"SANZ, Ernesto Ricardo","distrito":"Mendoza","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"CABRAL, Salvador","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"GIMENEZ, Sandra Daniela","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"IRRAZABAL, Juan Manuel","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"FUENTES, Marcelo Jorge","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"PARRILLI, Nanci Mar\u00eda Agustina","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"LORES, Horacio","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"BONGIORNO, Mar\u00eda Jos\u00e9","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"PICHETTO, Miguel \u00c1ngel","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":3,"nombre":"VERANI, Pablo","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"ESCUDERO, Sonia Margarita","distrito":"Salta","bloque":"Justicialista 8 de Octubre","color":null,"fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"ROMERO, Juan Carlos","distrito":"Salta","bloque":"Justicialista 8 de Octubre","color":null,"fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":3,"nombre":"PEREZ ALSINA, Juan Agust\u00edn","distrito":"Salta","bloque":"Renovador de Salta","color":null,"fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"GODOY, Ruperto Eduardo","distrito":"San Juan","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"RIOFRIO, Marina Raquel","distrito":"San Juan","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":3,"nombre":"BASUALDO, Roberto Gustavo","distrito":"San Juan","bloque":"Producci\u00f3n y Trabajo","color":null,"fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"NEGRE DE ALONSO, Liliana Teresita","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"RODRIGUEZ SAA, Adolfo","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"PERSICO, Daniel Ra\u00fal","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"GONZALEZ, Pablo Gerardo","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"LABADO, Mar\u00eda Ester","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"MARTINEZ, Alfredo Anselmo","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"LATORRE, Roxana Itat\u00ed","distrito":"Santa Fe","bloque":"Federalismo Santafesino","color":null,"fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"REUTEMANN, Carlos Alberto","distrito":"Santa Fe","bloque":"Santa Fe Federal","color":null,"fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"GIUSTINIANI, Rub\u00e9n H\u00e9ctor","distrito":"Santa Fe","bloque":"Socialista","color":"#fa58f4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"ITURREZ de CAPELLINI, Ada Rosa","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Frente C\u00edvico por Santiago","color":"#4b088a","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"CORRADI DE BELTR\u00c0N, Ana Mar\u00eda","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"RACHED, Emilio Alberto","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"MANSILLA, Sergio Francisco","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"ROJKES de ALPEROVICH, Beatriz L .","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"CANO, Jos\u00e9 Manuel","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"COLAZO, Mario Jorge","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"DIAZ, Mar\u00eda Rosa","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Nuevo Encuentro","color":null,"fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"L\u00d3PEZ, Osvaldo Ram\u00f3n","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Nuevo Encuentro","color":null,"fecha":"11\/28\/2012","presentes":64,"ausentes":8,"abstenciones":0,"afirmativos":64,"negativos":0,"asunto":"regimen empreadas domesticas"},{"voto":0,"nombre":"FILMUS, Daniel Fernando","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"CABANCHIK, Samuel Manuel","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Proyecto Buenos Aires Federal","color":null,"fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":3,"nombre":"ESTENSSORO, Mar\u00eda Eugenia","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Coalici\u00f3n C\u00edvica","color":"#2ca02c","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"LINARES, Jaime","distrito":"Buenos Aires","bloque":"GEN","color":null,"fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"FERNANDEZ, An\u00edbal Domingo","distrito":"Buenos Aires","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"LEGUIZAM\u00d3N, Mar\u00eda Laura","distrito":"Buenos Aires","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"BLAS, In\u00e9s Imelda","distrito":"Catamarca","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"CASTILLO, Oscar An\u00edbal","distrito":"Catamarca","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":1,"nombre":"MONLLAU, Blanca Mar\u00eda del Valle","distrito":"Catamarca","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"JUEZ, Lu\u00eds Alfredo","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba","color":null,"fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"MORANDINI, Norma Elena","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba","color":null,"fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"BORELLO, Marta Teresita","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"ROLDAN, Jos\u00e9 Mar\u00eda","distrito":"Corrientes","bloque":"Frente de Todos","color":null,"fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"ARTAZA, Eugenio Justiniano","distrito":"Corrientes","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":3,"nombre":"MEABE de MATHO, Josefina Ang\u00e9lica","distrito":"Corrientes","bloque":"Liberal de Corrientes","color":null,"fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"BIANCALANI, Fabio Dar\u00edo","distrito":"Chaco","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"CORREGIDO, Elena Mercedes","distrito":"Chaco","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":3,"nombre":"NIKISCH, Roy Abelardo","distrito":"Chaco","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"DI PERNA, Graciela Agustina","distrito":"Chubut","bloque":"Trabajo y Dignidad","color":null,"fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"CIMADEVILLA, Mario Jorge","distrito":"Chubut","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":3,"nombre":"GUINLE, Marcelo Alejandro","distrito":"Chubut","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"GUASTAVINO, Pedro Guillermo \u00c1ngel","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"RUIZ DIAZ, Elsa Beatriz","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":3,"nombre":"VERA, Arturo","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"DE LA ROSA, Mar\u00eda Graciela","distrito":"Formosa","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"MAYANS, Jos\u00e9 Miguel \u00c1ngel","distrito":"Formosa","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"PETCOFF NAIDENOFF, Luis Carlos","distrito":"Formosa","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"BARRIONUEVO, Walter Basilio","distrito":"Jujuy","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"FELLNER, Liliana Beatriz","distrito":"Jujuy","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"MORALES, Gerardo Rub\u00e9n","distrito":"Jujuy","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"HIGONET, Mar\u00eda de los Angeles","distrito":"La Pampa","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"VERNA, Carlos Alberto","distrito":"La Pampa","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"MARINO, Juan Carlos","distrito":"La Pampa","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"AGUIRRE, Hilda Clelia","distrito":"La Rioja","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"LUNA, Mirtha Mar\u00eda Teresita","distrito":"La Rioja","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":3,"nombre":"MENEM, Carlos Sa\u00fal","distrito":"La Rioja","bloque":"Federalismo y Liberaci\u00f3n","color":null,"fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"BERMEJO, Rolando Adolfo","distrito":"Mendoza","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"MONTERO, Laura Gisela","distrito":"Mendoza","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"SANZ, Ernesto Ricardo","distrito":"Mendoza","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"GIMENEZ, Sandra Daniela","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"IRRAZABAL, Juan Manuel","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":3,"nombre":"CABRAL, Salvador","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"FUENTES, Marcelo Jorge","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"PARRILLI, Nanci Mar\u00eda Agustina","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"LORES, Horacio","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"BONGIORNO, Mar\u00eda Jos\u00e9","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"PICHETTO, Miguel \u00c1ngel","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"VERANI, Pablo","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"ESCUDERO, Sonia Margarita","distrito":"Salta","bloque":"Justicialista 8 de Octubre","color":null,"fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"PEREZ ALSINA, Juan Agust\u00edn","distrito":"Salta","bloque":"Renovador de Salta","color":null,"fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":3,"nombre":"ROMERO, Juan Carlos","distrito":"Salta","bloque":"Justicialista 8 de Octubre","color":null,"fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"GODOY, Ruperto Eduardo","distrito":"San Juan","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"RIOFRIO, Marina Raquel","distrito":"San Juan","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"BASUALDO, Roberto Gustavo","distrito":"San Juan","bloque":"Producci\u00f3n y Trabajo","color":null,"fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"RODRIGUEZ SAA, Adolfo","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"PERSICO, Daniel Ra\u00fal","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":1,"nombre":"NEGRE DE ALONSO, Liliana Teresita","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"GONZALEZ, Pablo Gerardo","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"MARTINEZ, Alfredo Anselmo","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":3,"nombre":"LABADO, Mar\u00eda Ester","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"LATORRE, Roxana Itat\u00ed","distrito":"Santa Fe","bloque":"Federalismo Santafesino","color":null,"fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"REUTEMANN, Carlos Alberto","distrito":"Santa Fe","bloque":"Santa Fe Federal","color":null,"fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":3,"nombre":"GIUSTINIANI, Rub\u00e9n H\u00e9ctor","distrito":"Santa Fe","bloque":"Socialista","color":"#fa58f4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"ITURREZ de CAPELLINI, Ada Rosa","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Frente C\u00edvico por Santiago","color":"#4b088a","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"CORRADI DE BELTR\u00c0N, Ana Mar\u00eda","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"RACHED, Emilio Alberto","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"MANSILLA, Sergio Francisco","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"ROJKES de ALPEROVICH, Beatriz L .","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"CANO, Jos\u00e9 Manuel","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"COLAZO, Mario Jorge","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"DIAZ, Mar\u00eda Rosa","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Nuevo Encuentro","color":null,"fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"L\u00d3PEZ, Osvaldo Ram\u00f3n","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Nuevo Encuentro","color":null,"fecha":"4\/24\/2013","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":0,"afirmativos":60,"negativos":2,"asunto":"inceminacion arifical"},{"voto":0,"nombre":"MICHETTI, Marta Gabriela","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Pro y Uni\u00f3n por Entre R\u00edos ","color":"#e7ba52","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"SANTILLI, Diego C\u00e9sar","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Pro y Uni\u00f3n por Entre R\u00edos ","color":"#e7ba52","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"SOLANAS, Fernando Ezequiel","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Proyecto Sur-UNEN","color":null,"fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"LINARES, Jaime","distrito":"Buenos Aires","bloque":"GEN","color":null,"fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"ABAL MEDINA, Juan Manuel","distrito":"Buenos Aires","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"LEGUIZAM\u00d3N, Mar\u00eda Laura","distrito":"Buenos Aires","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"MONLLAU, Blanca Mar\u00eda del Valle","distrito":"Catamarca","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"BLAS, In\u00e9s Imelda","distrito":"Catamarca","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":3,"nombre":"CASTILLO, Oscar An\u00edbal","distrito":"Catamarca","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"JUEZ, Lu\u00eds Alfredo","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba","color":null,"fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"BORELLO, Marta Teresita","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":2,"nombre":"MORANDINI, Norma Elena","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba","color":null,"fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"ROLDAN, Jos\u00e9 Mar\u00eda","distrito":"Corrientes","bloque":"Frente de Todos","color":null,"fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":3,"nombre":"MEABE de MATHO, Josefina Ang\u00e9lica","distrito":"Corrientes","bloque":"Liberal de Corrientes","color":null,"fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":3,"nombre":"ARTAZA, Eugenio Justiniano","distrito":"Corrientes","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"AGUILAR, Eduardo Alberto","distrito":"Chaco","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"PILATTI VERGARA, Maria Ines Patricia","distrito":"Chaco","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"ROZAS, Angel","distrito":"Chaco","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"GUINLE, Marcelo Alejandro","distrito":"Chubut","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"CIMADEVILLA, Mario Jorge","distrito":"Chubut","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":3,"nombre":"DI PERNA, Graciela Agustina","distrito":"Chubut","bloque":"Trabajo y Dignidad","color":null,"fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"GUASTAVINO, Pedro Guillermo \u00c1ngel","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"KUNATH, Sigrid Elisabeth","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"DE ANGELI, Alfredo Luis","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Pro y Uni\u00f3n por Entre R\u00edos ","color":"#e7ba52","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"DE LA ROSA, Mar\u00eda Graciela","distrito":"Formosa","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"MAYANS, Jos\u00e9 Miguel \u00c1ngel","distrito":"Formosa","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"PETCOFF NAIDENOFF, Luis Carlos","distrito":"Formosa","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"BARRIONUEVO, Walter Basilio","distrito":"Jujuy","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"FELLNER, Liliana Beatriz","distrito":"Jujuy","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"MORALES, Gerardo Rub\u00e9n","distrito":"Jujuy","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"HIGONET, Mar\u00eda de los Angeles","distrito":"La Pampa","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"VERNA, Carlos Alberto","distrito":"La Pampa","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"MARINO, Juan Carlos","distrito":"La Pampa","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"AGUIRRE, Hilda Clelia","distrito":"La Rioja","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"LUNA, Mirtha Mar\u00eda Teresita","distrito":"La Rioja","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":3,"nombre":"MENEM, Carlos Sa\u00fal","distrito":"La Rioja","bloque":"Federalismo y Liberaci\u00f3n","color":null,"fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"BERMEJO, Rolando Adolfo","distrito":"Mendoza","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"MONTERO, Laura Gisela","distrito":"Mendoza","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":3,"nombre":"SANZ, Ernesto Ricardo","distrito":"Mendoza","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"CABRAL, Salvador","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"GIMENEZ, Sandra Daniela","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"IRRAZABAL, Juan Manuel","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"FUENTES, Marcelo Jorge","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"CREXELL, Carmen Lucila","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":3,"nombre":"PEREYRA, Guillermo Juan","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"ODARDA, Mar\u00eda Magdalena","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Frente Progresista-CC-ARI","color":null,"fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"GARCIA LARRABURU, Silvia Marcela","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"PICHETTO, Miguel \u00c1ngel","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"FIORE VINUALES, Maria Cristina del Valle","distrito":"Salta","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"URTUBEY, Rodolfo Julio","distrito":"Salta","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":3,"nombre":"ROMERO, Juan Carlos","distrito":"Salta","bloque":"Justicialista 8 de Octubre","color":null,"fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"GODOY, Ruperto Eduardo","distrito":"San Juan","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"RIOFRIO, Marina Raquel","distrito":"San Juan","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"BASUALDO, Roberto Gustavo","distrito":"San Juan","bloque":"Producci\u00f3n y Trabajo","color":null,"fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"NEGRE DE ALONSO, Liliana Teresita","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"RODRIGUEZ SAA, Adolfo","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"PERSICO, Daniel Ra\u00fal","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"GONZALEZ, Pablo Gerardo","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"LABADO, Mar\u00eda Ester","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"MARTINEZ, Alfredo Anselmo","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"LATORRE, Roxana Itat\u00ed","distrito":"Santa Fe","bloque":"Federalismo Santafesino","color":null,"fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"REUTEMANN, Carlos Alberto","distrito":"Santa Fe","bloque":"Santa Fe Federal","color":null,"fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":3,"nombre":"GIUSTINIANI, Rub\u00e9n H\u00e9ctor","distrito":"Santa Fe","bloque":"Socialista","color":"#fa58f4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"ITURREZ de CAPELLINI, Ada Rosa","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Frente C\u00edvico por Santiago","color":"#4b088a","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"ZAMORA, Gerardo","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Frente C\u00edvico por Santiago","color":"#4b088a","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"MONTENEGRO, Gerardo Antenor","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Frente Popular","color":null,"fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"ROJKES de ALPEROVICH, Beatriz L .","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"ELIAS DE PEREZ, Silvia Beatriz","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":3,"nombre":"MANSILLA, Sergio Francisco","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"BERTONE, Rosana Andrea","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"CATALAN MAGNI, Julio Cesar","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"GARRAMU\u00d1O, Jorge Alberto","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Movimiento Popular Fueguino","color":null,"fecha":"07\/01\/2015","presentes":62,"ausentes":10,"abstenciones":1,"afirmativos":61,"negativos":0,"asunto":"asignacion universal"},{"voto":0,"nombre":"PINEDO, Federico","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Frente Pro","color":"#e7ba52","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"SOLANAS, Fernando Ezequiel","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Proyecto Sur-UNEN","color":null,"fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"VARELA, Marta","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","bloque":"Frente Pro","color":"#e7ba52","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":2,"nombre":"ABAL MEDINA, Juan Manuel","distrito":"Buenos Aires","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"LEGUIZAM\u00d3N, Mar\u00eda Laura","distrito":"Buenos Aires","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":2,"nombre":"LINARES, Jaime","distrito":"Buenos Aires","bloque":"GEN","color":null,"fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"BLAS, In\u00e9s Imelda","distrito":"Catamarca","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"CASTILLO, Oscar An\u00edbal","distrito":"Catamarca","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"MERA, Dalmacio Enrique","distrito":"Catamarca","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"CASERIO, Carlos Alberto","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Uni\u00f3n por C\u00f3rdoba","color":null,"fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"MART\u00cdNEZ, Ernesto F\u00e9lix","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Frente Pro","color":"#e7ba52","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"RODR\u00cdGUEZ MACHADO, Laura Elena","distrito":"C\u00f3rdoba","bloque":"Frente Pro","color":"#e7ba52","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"ALMIRON, Ana Claudia","distrito":"Corrientes","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"BRAILLARD POCCARD, N\u00e9stor","distrito":"Corrientes","bloque":"Frente Pro","color":"#e7ba52","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"ESPINOLA, Carlos Mauricio","distrito":"Corrientes","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"AGUILAR, Eduardo Alberto","distrito":"Chaco","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"PILATTI VERGARA, Maria Ines Patricia","distrito":"Chaco","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"ROZAS, Angel","distrito":"Chaco","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"GONZ\u00c1LEZ, Nancy Susana","distrito":"Chubut","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":2,"nombre":"LUENZO, Alfredo H\u00e9ctor","distrito":"Chubut","bloque":"Chubut Somos Todos","color":null,"fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"PAIS, Juan Mario","distrito":"Chubut","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"DE ANGELI, Alfredo Luis","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Frente Pro","color":"#e7ba52","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"GUASTAVINO, Pedro Guillermo \u00c1ngel","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"KUNATH, Sigrid Elisabeth","distrito":"Entre R\u00edos","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"GONZALEZ, Mar\u00eda Teresa Margarita","distrito":"Formosa","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"MAYANS, Jos\u00e9 Miguel \u00c1ngel","distrito":"Formosa","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"PETCOFF NAIDENOFF, Luis Carlos","distrito":"Formosa","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"BARRIONUEVO, Walter Basilio","distrito":"Jujuy","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"FELLNER, Liliana Beatriz","distrito":"Jujuy","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"GIACOPPO, Silvia del Rosario","distrito":"Jujuy","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"DURANGO, Norma Hayd\u00e9e","distrito":"La Pampa","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"LOVERA, Daniel An\u00edbal","distrito":"La Pampa","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"MARINO, Juan Carlos","distrito":"La Pampa","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"AGUIRRE, Hilda Clelia","distrito":"La Rioja","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"LUNA, Mirtha Mar\u00eda Teresita","distrito":"La Rioja","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":3,"nombre":"MENEM, Carlos Sa\u00fal","distrito":"La Rioja","bloque":"Federalismo y Liberaci\u00f3n","color":null,"fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"COBOS, Julio C\u00e9sar Cleto","distrito":"Mendoza","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"FERN\u00c1NDEZ SAGASTI, Anabel","distrito":"Mendoza","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"VERASAY, Pamela Fernanda","distrito":"Mendoza","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"CABRAL, Salvador","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"GIMENEZ, Sandra Daniela","distrito":"Misiones","bloque":"Misiones","color":"#EDBB99","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"IRRAZABAL, Juan Manuel","distrito":"Misiones","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"CREXELL, Carmen Lucila","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"FUENTES, Marcelo Jorge","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"PEREYRA, Guillermo Juan","distrito":"Neuqu\u00e9n","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"GARCIA LARRABURU, Silvia Marcela","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"ODARDA, Mar\u00eda Magdalena","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Frente Progresista-CC-ARI","color":null,"fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"PICHETTO, Miguel \u00c1ngel","distrito":"R\u00edo Negro","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"FIORE VINUALES, Maria Cristina del Valle","distrito":"Salta","bloque":"PARES","color":null,"fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"ROMERO, Juan Carlos","distrito":"Salta","bloque":"Justicialista 8 de Octubre","color":null,"fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"URTUBEY, Rodolfo Julio","distrito":"Salta","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"BASUALDO, Roberto Gustavo","distrito":"San Juan","bloque":"Producci\u00f3n y Trabajo","color":null,"fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"GODOY, Ruperto Eduardo","distrito":"San Juan","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"RIOFRIO, Marina Raquel","distrito":"San Juan","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"NEGRE DE ALONSO, Liliana Teresita","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"PERSICO, Daniel Ra\u00fal","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"RODRIGUEZ SAA, Adolfo","distrito":"San Luis","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"GARC\u00cdA, Virginia Mar\u00eda","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"LABADO, Mar\u00eda Ester","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":3,"nombre":"MARTINEZ, Alfredo Anselmo","distrito":"Santa Cruz","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"PEROTTI, Omar \u00c1ngel","distrito":"Santa Fe","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":3,"nombre":"REUTEMANN, Carlos Alberto","distrito":"Santa Fe","bloque":"Santa Fe Federal","color":null,"fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":1,"nombre":"SACNUN, Mar\u00eda de los \u00c1ngeles","distrito":"Santa Fe","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"ITURREZ de CAPELLINI, Ada Rosa","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Frente C\u00edvico por Santiago","color":"#4b088a","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"MONTENEGRO, Gerardo Antenor","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Frente Popular","color":null,"fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"ZAMORA, Gerardo","distrito":"Santiago del Estero","bloque":"Frente C\u00edvico por Santiago","color":"#4b088a","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"ALPEROVICH, Jos\u00e9","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"ELIAS DE PEREZ, Silvia Beatriz","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"MIRKIN, Beatriz Graciela","distrito":"Tucum\u00e1n","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"BOYADJIAN, Miriam Ruth","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Movimiento Popular Fueguino","color":null,"fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"CATALAN MAGNI, Julio Cesar","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"},{"voto":0,"nombre":"OJEDA, Jos\u00e9 Anatolio","distrito":"Tierra del Fuego","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","fecha":"11\/29\/2017","presentes":69,"ausentes":3,"abstenciones":3,"afirmativos":43,"negativos":23,"asunto":"reforma provicional"}]